我赤丸教你一句收晒d橕柒警藍絲皮

講乜都好，打人就係唔岩！

啲藍絲成日話人地示威者係暴徒，話人地又掟磚又拒捕好暴力
依句佢實駁唔到